朋友我當你一世朋友

奇怪過去再不堪回首 畢竟難得有過最佳損友

收口啦屌你老母

閉嘴 幹你娘！

哭𠹌左

咩料 台灣人

不是 柴灣人

原來係隱世之人